-	컴파일
	-	컴파일러 : ide마다 다르다
	-	오브젝트 파일 : 컴파일이 완료되면 소스 코드가 저장된 폴더에 기계어로 번역된 파일이 새로 생성되는 것이 일반적이다.
-	오브젝트 파일 링크하기
	-	링크 : 다수의 오브젝트 파일을 상호 연결하여 하나의 프로그램으로 만들기
	-	링커
-	gcc/g++
	-	MinGW
-	<a href="hello.cpp">hello world</a>
